「實戰」自資左$1000 出黎研究賭波

為左研究賭博既奧祕
我自資$1000 出黎作為研究經費
鑽研不同既賭波法

今次既研究對象係6點日乙果十場波
我將會以四種不同角度既賭波法，去作為投注策略，測試邊一種方法能獲利最大。

策略一：馬會反水流
- 先查閱馬會分析，然後買晒對家

策略二：共識流
- 買入馬會分析及球探分析持一致看法既球賽

策略三：黃金比例流
- 黃金比例（1.618 ~ 1.62）帶有神秘力量，適用於工業、建築及藝術設計等不同範疇，其潛力無法估計

策略四：落飛流
- 買入尾盤時段落飛既球隊
（後補，將於545pm時買入）

大家估下邊一種策略最可行

策略5 買你對家流

你買乜買你相反

彪哥流
先參考彪析
然後買哂對家

lm睇上升下降軌
between有冇興奮感覺

勁馬會因爲你要執笠了

太易得到既野 完全冇興奮感覺

有無快感？

留名 中啲唔中啲

黃金比例流可以試下跟外圍
馬會抽水

黃金比例1.62 係睇初盤定終盤

等緊今晚彪析馬水

留名睇結果

留名學野

第9場 又買+1 但又買客

等1745

都要睇埋兩隊既飢餓感

贏左唔需要興奮
因為係辛苦研究翻黎既成果

彪哥洗唔洗小弟們集資比係2？
你出句聲 千軍萬馬來相見！

你*

其實聯賽唔夠講,
但日假澳假通常愈落得勁就愈閪

6. 快感流
只揀上半彭領先後被追和既波買

領先時Gel都費事，太易得到既野唔興奮
當被追和/反cup果陣
失去左先知原來當初得來不易
從而得到無比快感
果種快感贏錢是比唔到的

最緊要係要有興奮既感覺 唔係贏都變輸

策略四：落飛流
- 買入尾盤時段落飛既球隊

lm等睇邊隊有飢餓感覺

買曬對家拉喂，上車係今日

都未分析邊隊有飢餓感

贏全輸半盤流
永遠剩係買呢種盤 長贏緊

見到咁多流派 都冇乜興奮感覺

1.62 冇見兩年 終於出返嚟

流派！東方不敗！跟東方波經買點睇

係條中

實驗結果：

策略一：馬會反水流
- 勝率: 42.9% （7中3）
- 虧損 -100%
- 評價: ❌

策略二：共識流
- 勝率: 50% （2中1）
- 虧損 -29.3%
- 評價: ❌

策略三：黃金比例流
- 勝率: 0% （2中0）
- 虧損 -100%
- 評價: ❌

* 策略四：落飛流 （Winner）
- 勝率: 75% （4中3）
- 盈利 +44.3%
- 評價: ✅

---------------------------------
結論：
「落飛流」係最具參考價值
希望今次既賭波研究報告幫到大家

「策略四：落飛流 」贏錢

落飛黨

恭喜, you are right

You are left

哈哈😄

彪哥

咪Jer Biu Gor

請問咩係落飛